大家覺得同令一半做過最Sweet嘅野係咩？

我先 接佢放工 同佢講辛苦啦
或者 同佢一齊煮飯

另*

佢話：今餐我請啦🥺😚

扑野

唔明點解

只有你先可以係啲咁浪漫嘅問題上面 再加一啲咁寫實嘅嘢 你係得嘅

等緊啲再誇張啲嘅 幫你pin 左先

無

互含完之後大家用紙巾幫對方抹咀仔

約左女友食晚飯， 但果日突然落好大雨（差唔多打風）， 就同佢講今晚取消。

到我收工仲諗緊無遮點走， 一行到lobby 見到自己女友著得好靚仲要拎住把遮係度等我收工。

仲同我講： 都知你無帶遮架啦，傻豬

我：

我d同事：

我： 各位我走先了。

*佢住新界 ， 我公司銅鑼灣 ，大風大雨都黎接我

利申： 已成老婆

冇試過 所以入嚟見識下

有次係台灣旅行（夜市果d 地方）
我話急尿
佢行左幾條街幫我搵廁所

好浪漫 有畫面 榮升第一 恭喜曬 暫時未有人可以砌低你

一齊行定你喺一個地方等佢

今晚早啲瞓 可能會發夢夢到有另一半 你再話我知咪得囉

幫我減輕經濟壓力

Ps窮

同事：

戲院裡面有厠所喎，點解係企咗係戲院門口

一齊響屋企煮野食
互餵

扑野有射晒比佢，表示我對佢係所有嘅愛

準備哂野食
帶我去野餐

平時都係由男方包開拍拖開支洗費
女朋友肯請返一次食飯，咪感動lor

織頸巾俾女友

我係一個地方等佢

佢同我講，我拳頭只為佢而硬，咁佢隻鮑都只為我而濕

上年一次過剝左4隻智慧齒
佢專登請假陪我去，又服侍周到
返到屋企塊面腫到仆街咬唔到野
佢將所有食物切到一粒粒 仲餵埋俾我食
又專登黎九龍照顧完我先再返新界
唔知以為我去到不能自理既程度
其實就只係剝牙我愛你喔

變性得唔得 啫係咁講 有啲咩為你變

都係正嘅 雖然啲野食會凍曬

難得咁有心機 巴定絲

做咩唔一齊行一齊搵 咁唔係仲快咩...

大家聽到啦 學到野未

我的鳩和我的拳頭只會為你而硬
我的閪和我我眼睛只會為你而濕

又真係幾正嘅 但係超越唔到 有畫面嗰個

巴 但後尾好懶 唔會點出去食好西 節日 紀念日都唔會特別慶祝

死港女係咁撚樣架啦

流撚住m仲郁嚟郁去 仲易滲出嚟 咁都要比人話港女

屌睇錯買m巾嗰個絲打 sorry

一定是假的

聽講佢急尿喎 唔係咩

吃不到的葡萄是你吃不到的

其實我係認真問

咁要佢okay先得 咁佢無乜野咪得囉

誤打誤撞同佢帶咗隻貓返屋企
再一手一腳湊大佢
依家隻貓大個咗當我地係父母
我地都當佢係寶貝仔
三個成日攬攬一齊瞓
冇咗是但一個都唔得

有幾靚

好靚

咪又係ex

行完山食茶餐廳
見住女朋友好開心好滿足咁食件西多士對住我笑

問人咪得

我都試過突然黎.....之後問是但一個女仔借左塊m巾

講到幾好 咪又係ex 笑死人咩

不d雪糕落條jer到互含

男朋友主動幫我篤凍檸茶，仲要試埋味先俾我飲，我問佢點解要試味，佢話驚如果太酸嘅話就俾佢個杯我

做愛

互含

經期比較準,未試過冇帶M巾既狀況

69互含一齊射

比個杯你定比過杯你

冰火

已完

其實女朋友着自己啲衫都好正

dllm

佢都係飲凍檸茶，再篤過一杯俾我

急尿可以行幾快

Ex係我病到7彩個陣
夜晚放工荃灣過沙田陪我睇完醫生
連續幾晚都過黎照顧我
我真係好掛住你啊

請我食糖，好甜